“时间胶囊”带领用户通过45到60分钟的内容进行线性体验，但它听起来也像是为了支持进一步的探索和额外访问而设计的。 苹果推出了一种与“为全人类”相关的新的AR体验 
 切萨皮克和俄亥俄运河国家历史公园就在西边23英里处。 Megan Michelson | 2021年2月11日|Outside Online 
 该机构已将其与承包商联合环球公司的协议延长至2021年底，以允许MTS的新安全主管在这一过程中发挥更大作用，并进行目前因冠状病毒限制而变得复杂的访问。 MTS的评估建议进行改革，但没有全面的评估Lisa Halverstadt, 2021年2月5日，圣地亚哥之声 
 布雷格曼说，在他们年轻的时候，去看望他的哥哥意味着在发生医疗紧急情况时也要跟着他。 马里兰州律师被发现死于家中，警方对可能的入室盗窃作出回应 
 只有懂得如何让顾客满意的公司，才有能力实施有效的顾客体验策略，使顾客的访问值得重复。 COVID和隔离正在推动非接触式零售体验Trevor Grigoruk 
 你深爱的父亲会比你想象的更快地回到你身边，你可以一直去看望他，和他交流。 阿布拉姆夫对弗吉尼亚新监狱监狱的建议|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他没有费心去拜访伊瓜拉，学生们就是在那里被绑架和杀害的。 为什么墨西哥人被奥巴马的星期二会议激怒了|鲁本·纳瓦雷特小| 2015年1月6日|每日野兽 
 在他看来，我们的访问和兴趣给他和他的同行们带来了兴奋。 2014年12月26日，每日野兽 
 5月9日，莫斯科纪念第二次世界大战“胜利日”，克劳斯对俄罗斯大使馆进行了高调的访问。 Vaclav Klaus，自由主义英雄，他的翅膀被卡托研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野兽 
 两个普拉多都有足够的魔力，在你拜访他们之后，在几个小时内，整个世界都感觉像是他们的礼品店。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 当女人们来的时候，他正准备去西区和普鲁伊特太太进行每日的拜访。 homestead |Oscar Micheaux 
 姆邦戈，这一带最伟大的首领，对我丈夫进行了礼节性的拜访。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 登门拜访:由知名人士在上午接受的隆重访问。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 我真的应该去看看我在加利福尼亚的庄园，我一直都想去看看美国的那个地方。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 1868年春天，他的母亲带着他去了英国，同年，他的妹妹在那里出生了。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册